有豐富經驗嘅HR入一入嚟

我屌你地老母啊
成撚日係到壓鳩我地價
點解香港咁多年青人覺得冇希望冇未來你地一撚定有份做成

最近諗住轉份穩定啲既行業同工，於是CV expected salary都寫低少少咁多
屌佢個HR話我相關經驗少，想壓我價到13k之餘仲要我轉做clerk (原來請assistant / officer)
果斷企硬拒絕

利申：外國返嚟，上份工係MT，計埋bonus 20-30k

HR請人個陣係咪睇大學世界排名黎西人

hr只係老闆嘅一隻狗，等人地屌hr唔屌老闆

其實好坦白講啦
你上份工做MT 你入唔到去做management
你唔會諗住你拎得番MT既人工掛
況且係人地眼中，甚至hr眼中MT都只不過係叫打雜
打雜又有啲咩經驗可言
所以都差唔多當你由頭黎過

佢係仆街在開個clerk既位比你姐
求其冇經驗既fg都做到assistant啦
不過佢clerk又會開到13k比你

HR死全家 唔好扮專業

clerk 公價9000

間公司開13都算有良心

壓價全部都係狗!!!
HR係狗!

甘你搵一入唔洗經HR ge工囉

邊行MT 俾到20-30k但同時又會唔穩定

屌原本見officer，依家開clerk真心鳩
再之前份工都17k
其實一開始己諗住請呢啲位出手咁低就咪叫人去in啦好心
浪費我時間又浪費啲濕鳩HR自己啲時間

你個名

咁你係未夠經驗做officer呀嘛
如果佢比officer title你 佢壓你到13k就話仆街姐
咁佢覺得你剩夠料做clerk都比到13k就唔同講法

on9得過問你係咪對份工有興趣？
屌啱啱grad呀問啲咁既問題
你去地盤捉個扎鐵佬問下有邊個真係對扎鐵有興趣
我黎見工梗係為錢啦
見你人工高咪apply囉
唔通貪你份工辛苦咩
on9 HR

HR問你有冇興趣係個開場白
因為求職者都唔會淨係搵一份工見
人地唔知你搵到工未架嘛
所以先會咁問
利申：HR

係咪做得hr 都有hr 學歴

咁又唔一定啊
識人都係higher diploma 都做到
學歷係方面升職
有經驗就做到

根本HR本身都係垃垃圾圾 最呃飯食嘅一個Post
好撚多又唔係讀得多書 / 垃圾野雞又出黎學人做HR審犯咁審

之前份MT好好地有17k，點解唔繼續做落去？

你可以自我介紹果陣講
不過就預左佢會問你點解做咁短時間
諗定個好d既原因答

外國U grad，未聽過嘅就睇QS